戴口罩啊！！！

講左幾多次出去要戴口罩？唔理你係街坊又好 乜都好 都要戴口罩去保障自己啊！！！啱啱睇有線見住幾個冇戴口罩嘅人去掂啲竹 激死我喇

一名2歲男童感染侵入性肺炎球菌致嚴重肺炎，出現病徵4天後不治，是今年首宗死亡個案。衛生署衛生防護中心指出，肺炎球菌主要經病人咳嗽和打噴嚏而產生的飛沫、與病人親密接觸或觸摸被病菌污染的物件而傳播，呼籲市民若出現呼吸道感染病徵，應戴上口罩並盡早求醫。

大家要注意衞生

推